<div>
    <h1>TODO-List Emojis</h1>
</div>

# Acerca de mí
¡Hola!

Soy Andree, estoy creando mi portafolio en [andreemalerva.com](http://www.andreemalerva.com/), en conjunto a [gitlab](https://gitlab.com/andreemalerva/todo-list-emojis), actualmente soy Desarrollador Front End, y me agrada seguir aprendiendo.

Trabajemos juntos, te dejo por acá mi contacto.

```
📩 hola@andreemalerva.com
📲 +52 2283530727
```

# Acerca del proyecto

Este es un proyecto realizado con el framework de Codeigniter en conjunto a Webpack, implementado un TODO, haciendo la peticion a la API de PICMO.

Puedes visualizarlo en la siguiente liga:
[Demo for Andree Malerva | todo-list-emojis](https://andreemalerva.com/repositorio/todo-list-emojis/) 🫶🏻
